香港人！！！去Twitter感謝美國國務卿蓬佩奧啦

郁郁你嘅手指，簡單一句留言Thank you very much

香港人！！！加油！！！！！！

推

goooooo

記住唔好淨係多謝一個人或者一個政黨

吸取蔣介石all-in一派嘅教訓

係要多謝美國人民嘅支持同埋全世界嘅幫助
美國唔係獨裁國家係民主國家

要多謝人哋國家整體嘅幫助

多謝佢

佢受到幾大壓力無人知 但要感謝佢

pishhhhhhh

W

push!!

香港人 加油！！！